其實蓮熙呢個小妖精知吾知啲男人好想X佢?

佢係咪根本心知肚明?

無人識佢

我Bim Bam Bum 她的 Bouncy boobs and Juicy pussy

if X= 愛
she clearly know it well..

呢條女呢排咁多post
上網查左查
原來得19歲
仲要係隊長
樣生得似多賢寶寶
團內仲有個叫多賢

X=?

好佩服d偶像有勇氣去握手會